中國嘅民主派分佈圖

入佢哋D官網睇,唔知點解好想喊

仲要啲民主派假㗎

橡皮圖章花紋圖

根本就全部紅色,無其他

次次都沒有沒有沒有通過

D民主黨派都要擁護共產黨

忠誠的反對派都唔識？

其實係點生存用呢d名有咩用?

點解有國民黨

佢地既存在只係為中國來黎「有不用黨派，聽取不同意見」個假象

中國共產黨領導下的多黨合作制又唔識？

同香港既民主建港協進聯盟一撚樣,
係假既, 完全唔係為民主

His Majesty’s most loyal party of opposition

中國聲稱自已係多黨制

不過共產黨係唯一執政黨

中華人民共和國，個名都無用啦。整d黨出黎扮多黨制，唔係一黨專政。

北韓都有呢 d 花瓶

當年打國民黨時，拉攏返來既小黨殘餘
存在價值就在於證明中國係「多黨合作制」

你唔係真係以為佢地係在野反對黨下話?

你真係信有唔同既黨派咩
佢鍾意既 組個黨叫西藏民族黨 維吾爾民族黨都得
然後求其搵個777之類既人做代表
俾班愚民睇 拿 唔係我講架 藏人都唔反對我地
所謂既少數民族自治區就係咁運作

唔好幻想佢地係真心為民主付出，實際上就係政治花瓶，建立目的只係想營造一個假象，話比國內長期洗腦嘅無知群眾聽，「我唔係一個極權國家嚟㗎，我都有民主派㗎」

國民黨立國早過共產黨，共產黨立國之後留低左翼國民黨，扮民主，製造台灣所有黨派都係非法嘅假象。

中國有撚民主派咩
全部地下黨員

空缺10被自殺?

堆黨曾經真係同共產黨合作嘅獨立政黨嚟嘅 不過1949前以經清洗晒 三反五反後更加完全只係傀儡 同冇咗無分別